想出一個真4G 無限上網plan

工作需要 想要一個真係4G 無限上網既plan
各大sales 報價我聽 係要真4g 拒絕假4g

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie